# Flyerenligne

Techonologies used: HTML and CSS
NO installation needed.

# Theme


Le club sportif "roule ta boule" organise un grand concours régional de pétanque et souhaite diffuser l'information sur les réseaux sociaux, sous la forme d'une unique page web qui pourra être partagée facilement.

# Critères
Ecoindex B minimum: OUI
Performance Score 80% minimu: OUI
Accessibilité correcte:  OUI
Indentation Propre: OUI

Font-style: sans-serif
Thème: color green and brown
Text color != Black
